# Trafikk-kuben-3

Alle kubene er lagret som json filer, men hvor vi med Tabluar Editor 2 kan sammenstille filene til en model bim fil som videre kan publiseres til en SSAS Server eller Power BI Premium. 

